jdaily 係咪有心玩鳩人2

鏈頸果位揾到人俾佢鏈未

靜啦

On

拉

ok

推

大家有冇綠帽俠icon 相？

我比同學放左上班gp
女神知道左話我變態仲block 埋我

綠帽俠啲fd 有福喇

上個post 有

會唔會綠帽俠條女有福多啲

繼續留名 睇人仆街

鞭屍

推推推

臨情人節就搞啲咁嘅嘢 知咩事啦
做得好呀jdaily

唔好推

8

點解全部都係仔黎

邊有咁多淫絲

唔好推啊

有我名
幫手拉呀 唔好推

女嘅使乜同人講開個交友app就直接嚟料啦

我老公中意我舔佢屎眼

幫老公奶屎眼個個咪女

唔好再推啦

全部都係男咁濟
個admin都唔知係咪玩野，有一兩個女嘅個名遮得密實啲，都唔知係咪留返黎自己add
男嘅就露晒名得人恥笑

佢地心諗真係比個admin玩鳩死

大家唔好再推，我朋友就黎要分手

咁都分手

binc

個網球教練已經改咗IG username
有冇人可以幫我搵返
好想學網球

有冇人想學打網球

幫佢地MATCHING

建興會唔會見到佢

有機會

admin話8成男fans
咁係咪：男match男？
好正啊

真心覺得Iris好索， 點解會搵條仔咁７。

lm

推到你條四眼仔仆街

好似江狗

你條四眼仔迫條女食春藥

好狗

係喎 er er sir

其實係個度留得comments嘅都係想matching

有男/女朋友嘅都應該要推到佢地仆街啦，擺到明想偷食

唔好以為普普通通奶腳個d就無事啊，實捉到你未輪到你咋

繼續推啊

個Sp 都幾雜食

Push

笑死

咁都推到有（2）

開到（3）可以post返（1）條link睇 icon

咁就要加油啦

可能佢都鐘意玩ntr同羞恥個部門play呢

但ntr 綠帽奴實在太痴線
其他fetish都遠遠唔及佢

原來推到2了

間野有冇道歉搞到咁大

可能無女朋友呢

邊個iris

上一個post 條link
jdaily 係咪有心玩鳩人

藍絲老細點會真心道歉

我唔信

more

仆街藍店jdaily靠網上賣不知名保健品，成人用品賺大錢。
咁多傻仔買野，俾晒個人資料藍店都唔知，藍店有晒咁多傻仔買成人用品嘅資料，電話，送貨地址。
大家諗到後果啦哈哈

同信個八婆講、我一定唔會同其他人講、異曲同工

睇呢班戇鳩仆街最開心

屌撳左不推文添

其實搞鳩受害者都冇乜意思啦
反而藍店jdaily抓住大家咁多秘密，啲資料都唔知送去邊，大家reply過嘅嘢佢都留底

之前見佢開live 揾啲女係到打邊爐sell 海鮮，唔知賣食材有冇牌呢

藍店打橫行都得

好撚樣衰呀sam sir

準備出賣朋友

條友仔已經改咗名

er er sir 咁似

有冇人想約鈞豪sir玩毒龍鑽
佢姓盧 守上水警署 住朗屏
死黑警祝你世世代代有日生花柳

示意圖

咁黑警點計
藍店出賣自己人

竟然有2

IG已經search唔到jdaily

強帖留名

page 都del 埋

依啲就真係值得推啦

push

jdailyhk 呀

睇錯sor

好仆街

毒龍SIR

原來呢啲就係正義

見到字都feel到你嗰種慘

生無可戀
都唔知做錯咗啲咩事
我最多都係間唔中打飛機
點解要咁對我

差唔多全部都係男人

下次唔好，拉

時間沖淡一切

幫手matching

咁快就沉沉地

連登有好多受害人

傻仔 咁想屌閪？
抵撚死啦

睇嚟要貼多d當事人嘅ig，谷一谷個post嘅人氣

轉咗行賣羽毛球拍

邊度可以買

其實邊可能有女比佢地matching
十個入面十個都係男人求match
睇撚見都覺on9